有冇識啲音樂嘅會員講下pop來講小娟production作曲水平去到邊

算係當今top3定top2

認真講
其實係好勁
你睇下其他團d歌買人地作個d都係7下7下就知

呢啲真係要留返俾權威牙笠評論啦

當好似我幽默感有9分來計
佢音樂才華有冇6分

top1都唔過份啦..

放喺娛樂台度都係top2

唔明=.=

top1一定係just.do.it

佢有咩作品=.=

kanye west 嗰個level

牙周君填詞秒左佢

真

如果你得9分
佢1分都無..

現今中日韓三大創作女歌手
牙gem aimyon 小娟

心動咗少少..

Aimyon ok la
另外兩個係真嘅

小娟世界第一都唔過份啦

你出呢個post都係想召喚會然辛寶羅金娜英老公姐。。。

唔自爆唔會俾你知